我唔係話星座撚唔好

我係話雙魚座以外既星座都係垃圾

啱啊
利申雙魚座

有冇其他垃圾星座出黎反駁呀